[扮工動物園] 一week容易又Monday之星期一

時間真係過得好快

週末過得好快！

Joson

係

返工時間過得好慢

Joe

地獄星期一

度日如年咪就係呢啲囉

早

期待緊lunch time

我又睇劇睇到好晏，好夜先瞓！🙈

仲有成個鐘！

屌你老母星期一好眼訓呀屌

好想lunch time 訓一陣

豬~~~~~~

今日同同事出去食

辛苦晒

食咩呀？

Aiyo! So sad

我唔知你改左名
餃~~~

又食好西

早幾日改啦

打算一陣去唱K

你邊日lunch time 唔瞓?

我又番黎輪迴啦

day off 既時間真快

幾時先六點

仲有三個半

其實我鐘意食嘅野有啲個賣相都幾肉酸下

有啲似嘔吐物

今朝九點就開始倒數緊

唔係第一次聽，如果無蛋，得蕃茄會正常好多

星座? 蕃茄撈蛋

識野

之前返TST間唔中去食

個樣

唔識欣賞

sorry lor

今日食茶記only

而家先知

最後冇唱到

點會有胃口...

啲蛋太爛

我更明呢種hea 到唔想出街嘅感覺

係
我真係好Hea

tko 太遠

一齊hea

就快訓著

今日難得無洽著

今日成日都冇機會出聲

你地有無諗過有日將興趣變做事業？

靜晒

有，飯爸興趣係咩？

我對乜都無乜興趣

頭先睇其他post

我讀左而家果科就唔鍾意啦

我有諗過如果我開間餐廳，我要食曬裡面D野啊

咁玩相機有無諗過可以轉做事業

我唔識煮

都有嘅，但玩咩都要認真D玩囉

我幫你係餐廳度偷下師啊

今日放假，但有預感聽日返到去勁多屎要執

放假就放鬆D啦

乜都三分鐘熱度

係囉，諗咁多做乜

今日忙到隻狗咁

今個星期都好忙

兩倍攰

因為頭先有同事問做野啲野啫，咁連放假都煩做野個度，都連離開架公司不遠了（雖然本身唔諗住長做）

明天準時返工

終於可以有等收工既日子

大家好

好悶呀 返工用手機上左成日網